原來官恩娜都已經38歲了 時間過得真係快

依家見親女星歲數就諗起100歲個post

仲記得同佢打過咖輪既一位粉絲嗎

要搵個62歲以上女星玩3p

真係除左鮑姐之外都諗唔到邊個

大家都老了

心姐、趙雅芝